http://128.199.197.138:6060/public/html/landing.html
http://128.199.197.138:6060/public/html/news.html
http://128.199.197.138:6060/public/html/register.html
http://128.199.197.138:6060/public/html/login.html
http://128.199.197.138:6060/public/html/home.html
http://128.199.197.138:6060/public/html/project.html
http://128.199.197.138:6060/public/html/project-detail.html


nav bar. hide: ung dung moi gioi, hoi dap
Home page:
    bo zoom seach box.
    Phan loai theo thanh pho. move to the title

posting:
    tien ich = tien nghi
    Dang video: = dang hinh

Search box: remove the last 3 dropdown.

Mobile dropwdown:


============== DONE ==========================

SEARCH RESULT MAP:
    Bộ lọc
    có form filter bên trái.



=============== TASK =====================

NAVIGATION BAR:
    Mỗi button 1 dòng trên màn hình mobile.

HOME PAGE:
    Searching Box: xịt lên trên cho giữa phần màn hình bên trên; Nhấn vô tìm kiếm nâng cao
    Căn chỉnh Phần Slider dãn bên dưới và bên trên nhìn cho đẹp.

    + Trong các panel bên dưới(Dự Án nỗi bật...): Trên màn hình Ipad 3 block bị break thành 2 dòng => sửa như mobile, mỗi block 1
    dòng.

Cái from search trên cùng các page, như màn hình news:
    Ban đầu chỉ có input + search button + "tìm kím nâng cao"
    khi nào nhấn vô tìm kím nâng cao mới sổ ra cái from đầy đủ.


PRODUCT DETAIL:
    Có header như trang bình thường.
